川普：中国供應鏈像雞蛋一樣破裂

美國總統川普9日表示，美國像打破雞蛋一樣破壞了中國大陸經濟的供應鏈。不過儘管如此，他說，雙方的貿易談話進行得非常順利。

路透報導，川普於安德魯斯空軍基地時向記者表示，唯在利於美國的情況下才會與北京達成協議，結束這場貿易戰。他也說，關於美國願意放寬關稅的報導是不正確的，川普指出，中方關稅已經為美國帶進數百億美元，並且很快就會帶入數千億美元。

美中雙方官員7日表示，第一階段貿易協議中，雙方同意撤銷部分關稅以結束具破壞性的貿易戰。不過，該說法遭白宮內部異議。川普也於隔日表示並沒有同意取消關稅。

川普9日表示，針對美中達成協議取消部分關稅的報導是錯誤的，但並沒有多加說明。他說，雙方談話進展比他預期的還要緩慢，還說中方比美方更想要達成協議。

川普說，「與中國大陸的貿易談話正在進行，我認為進行得非常好，如果雙方達成協議，我們希望是一個很棒的協議，如果不是，我不會達成協議。我希望能夠達成協議，但要是對的協議」。

他還說，「中國大陸非常想要達成協議，他們歷經57年來最糟的一年。中國供應鏈像雞蛋一樣破裂，他們想要達成協議也許是因為他們必須達成協議。」

加埋香港係佢換錢地方攪場野出黎死多幾錢

不過儘管如此，他說，雙方的貿易談話進行得非常順利。

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

侵侵撚狗撚得非常順利

嚇死
強烈建議侵侵加到100%
等班撚樣食草
到時自然會跪

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

大佬你要繼續做嘢先得架

快手撚爆佢

話中有話

雖然佢無乜道德可言，但佢將做生意個套擺上國際政治舞台，真係玩謝左支那

又撚

真係撚狗咁撚，你估佢想各退一步時，佢又進一步my friend my friend咁

照咁睇，侵侵覺得簽唔簽都冇乜所謂，支那可能捉錯路

咁快啲整爆佢，再扶持另一個國家啦，仲同中國傾乜撚貿易？

I understand the Chinese mind

Xi, you are a great leader

President Xi is my friend

We are good friends

We can't continue to allow China to rape our country, and that's what they're doing. It's the greatest theft in the history of the world

其實侵侵無講錯，談判進展非常順利就一定係美方順利。
美方順利就一定係支那仆直

本身就係想中國死，所以真係好順利喎

搓那，搓那